做打和super L都要講一次

我明勇武派覺得想襯呢舖玩大佢
我都明和理非想安全至上

大家嘅諗法都唔可以話錯，只係接受程度嘅問題，唔好喺呢個moment自己內訌！

記住，今次又唔係最後一次，不如大家齊心啲傾下而家各戰線點玩好過喇！

例如，

用星期五晚遮打面向國際嘅集合做主題，呢兩日入機場大規模邀請外國旅行嚟參與。

有國際noise，又搏下果日有外國人真係會嚟睇，看L住班狗。

[緊急分析]法！不！責！眾！